# novel

- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/61odkyzb49L.jpg

## preface


```
奧斯卡與奈茲受密雷迪之邀，成為『解放者』的一員，為了尋求更多同伴加入，他們前往據說有『西海聖女』所在的海上都市安提卡。密雷迪等人在那裡遇見外表溫和，內在卻是超級虐待狂的海盜首領梅兒。
同一時間，聖光教會最強的騎士團長──拉烏斯‧巴恩，也受命出發討伐梅兒率領的梅爾基涅海盜團──!?

「噗噗的叫聲，簡直就像豬一樣吧？」

在眾多勢力匯聚的海上都市，三足鼎立的神代之戰現在就要開始了──『平凡職業造就世界最強』外傳，引頸期盼的第２集！

ミレディに誘われ、"解放者"の一員となったオスカーとナイズ。さらなる仲間を求め、"西の海の聖女"がいると噂される海上都市アンディカへ。  
そこでミレディ達は、おっとりとした見た目とは裏腹に超ドＳな海賊の頭、メイルと出会う。  
時を同じくして、メイル率いるメルジーネ海賊団の討伐の命を受けた、聖光教会最強の騎士団長ラウス・バーンも動き出し――!?  

「ピーピー声を上げて、まるで豚のようね？」  

さまざまな勢力が一堂に会した海上都市で、三つ巴となった神代の戦いがいま、始まる。  
――『ありふれた職業で世界最強』外伝、待望の第２巻！
```
